+++
title = "生日快樂"
date = "2018-12-01"
last = "t3/"
+++

生日快樂，我邊看妳身體不舒服陪著我，邊打著這些字

有點心疼你，卻又覺得心裡甜甜的

想了一陣子要送你什麼禮物，卻想不到什麼好的

依稀記得妳喜歡解謎的桌遊，於是想要送你一個解謎的體驗

匆匆忙忙的趕出了這個小禮物，希望過程都順利、開心

我不是一個會很在意生日的人，就覺得也只是一年中的一天，沒有什麼特別的

但拿來作為一個表達對你的感謝的日子，好像也不錯

謝謝妳願意跟我在一起度過那麼多的時間，之後的日子也麻煩妳了

生日快樂 <3